係咪印張藍卡就可以扮狗

「行動呼號」新藍卡曝光 不附晶片必須正面展示 (20:15)
2019/11/9

警方早前公布，處理示威行動的警員要佩戴「行動呼號」白色卡片作內部識別，據悉警方周三起會將「白卡」轉為「藍卡」，並要求前線警員必須佩戴，不得反轉，高層要求嚴格執行；而佩戴「藍卡」的警員，膊頭編號可除去。但網上流傳「藍卡」將附有晶片，有警官澄清，「藍卡」為一張卡紙，不會附有晶片。

本報上周日記錄集會及衝突地點一帶執勤的防暴警察展示「白卡」情况：319名警員中，合共逾半警員佩戴白卡。惟佩戴率於衝突爆發前後有明顯差別：衝突前，72%警員有佩戴白卡、28%沒有；爆發衝突後有逾六成警員沒展示白卡。警方上周回應傳媒查詢時指出，期望本月內全面推行「行動呼號」優化機制。

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道

舊時老人家輪籌睇症咁款